望住熟悉的人慢慢走遠。。。

好難受😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
住係同一區域好似好近
但其實應該唔會再見😂😂😂😂😂😂😂

好正🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

A09！！！！！

a09🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

waiwai?